關於手機殼DIY - Casexxfy

想問佢又無加錢幫整圖or執相
就咁叫人upload圖上grib 度

本身唔識執圖
可以點做
整完圖又曚
去個背景都搞一輪
打比佢地啲worker 又hea鳩我
兩三年前淘x print過殼都好服務過佢地

幾百蚊一個殼都hea我 我就係驚搞7左先問多句姐

答我答到個diy服務係外判咁

有無ching diy過
有咩分享

佢咪就係淘寶垃圾殼玩marketing吊高個價嚟賣

呢個價買皮革殼都得啦

既然係咁就咪撚買啦

似係樓主自己on9多啲

點解on9
你set得客服熱線
唔係用來答問題

開來把撚？

casetify 質素
你去rhinosheid diy 啦

客服點解要幫你執埋圖

問有無啊

我幾撚時叫佢幫我執

有得diy
我問題有無呢啲服務都唔得？

預左個個客識photoshop？

個殼厚撚過磚頭

想要同樣效果淘寶平90%

樓主講兩句就起哂槓，真人應該都係loser嚟
小小野就走上連登開post搏人圍爐

唔通大事先上連燈？